讚唔讚成增設「靈異台」？

專討論怪力亂神，外星人，不思意事件，人口失蹤，邪術，養鬼仔，Area 51，穿越時空，俾鬼責，靈魂出竅…等等？

我咪神力

順便放埋星座撚風水撚入去thanks

開咗台請你做台主

塔羅牌、紫微斗數、五行八卦陣、北斗七星大法、臨兵鬥者皆陣列在前、豬邪都講得啦

讚成
對呢方面嘅野好有興趣

推下先

好想集中講外星人

點解唔叫神秘台

讚成既 但有D討論話題會好敏感
例如 養鬼仔咁

贊成呀懵撚

青少年應否掹鬼？

好 其實

呢班撚屌應該去黑洞

討論下唔係好大問題，又唔犯法

g持

推

正啊

玄學台

叫偽科學台啦

贊成!

贊成
期待開台

D人會求神秘房

都係好事黎，可以分開返，唔洗兩班人互屌

推，超自然台

，玄學字面上唔包外星人

邊兩班

四個字太長

以前紅登好似有, 之後唔知咩事cut咗, 搞到呢邊開壇嗰時都冇

讚成，馬上實行

另類台

贊成，但靈異個名係咪唔夠闊

太闊嘅話又變到同吹水台冇分別

多謝支持，

Btw

1）影視台、娛樂台
2）時事台、政事台

呢兩組其實實質有咩分別？

讚成

有無Post係討論而類野？

推到有為止

我覺得如果真係開
應該要開個好似nosleep咁既台
遵行第一原則「所有在這裡的文章都是真實的。」
有時明明睇到有人開post分享靈異
總係有d「無神論者」走入黎洗版
好冇癮
大家投入個氣氛享受下唔得架咩

支持

贊成

咁我又冇咁諗過，始終如果個題目同內容吸引人正經討論，就算俾啲仆街點玩嘢都一樣俾其他巴絲圍攻同踢走

最近有個巴打好用心機post啲幾十年都破唔到嘅殺人案，好有奇幻嘅討論氣氛，我覺得呢個台都啱呢類主題

同意呀，起碼有個地方可以集中討論下神秘，靈異野

大力支持呀

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我究竟睇咗啲咩

驚未？

推到有

定係叫有趣電郵台

同意

「野火」巴打嘅世界奇案post好高質又有啲解唔通又有少少恐怖迷離，都幾啱放入靈異台等大家同好有聚腳地傾下

唔知連尼住睇唔睇到呢個post

星座占卜都要

讚成, 可以以後唔洗睇迷信撚9up

引哂d五毛入黎已經可以收工啦
仲搞咁多做咩？

我地有個咁自由嘅環境吹水都係因為有佢嘅努力，有時啲嘢屌人好容易，但到要你出返分力嘅時候，你又會做咩角色？

同埋，如果連一個論壇容不下兩方嘅聲音，咁先真正係香港人嘅倒退

雲海台

唔係咁多人識雲海，一陣啲巴打以為講天文氣候

睇黎連生睇唔到

改完版都冇，心灰意冷

我已經放棄

讚is

連仔好似唔讚成，可能佢怕招惹到邪嘢

增

無力一推

真心，冇靈異台唔算係一個完整嘅論壇

出啦屌
好有興趣

應該叫
三七氣流一轉台

有成人台都冇靈異台真係好戇鳩

聯推

02

Keep it up !

巴打好落力

大家一齊加油

堅有興趣
想學黑魔法防禦術

鬼故就番去講故台啦

咁親身經歷都當鬼故咩唔通

親身經歷就唔叫鬼故啦

1999

支持好鍾意聽呢啲

開個弱智台就真

得你一個響個台度有咩好玩？

支持！

支持
成日想討論呢Ｄ話題，但冇乜FD有興趣

支持開陰毛台！

想睇多啲UFO嘅嘢！推

啱啱先見到個post, 幫手推推先
同埋叫神秘台好似闊d? 靈異好似只係講鬼咁

查實叫咩都ok，只要集中到同類post便好了！

支持
恐怖都市傳說算唔算靈異? 對呢d好有興趣 好想搵人一齊傾

一定要開
交通意外post入面緊有啲人話炒車位好猛，想知再講
Ok去靈異台慢慢講

[url]血觀音係咪高登最恐怖鬼故 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大家睇下，呢啲咁精彩嘅撞鬼經歷，巴絲們竟然要被迫開響「創意台」，是傻的嗎？

[url]一人分享一個''細個靈異經歷'' - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

查實呢度嘅撞鬼經歷都幾高質

連仔

仲未有台，有無人開個TG group頂住先

TG即係咩？

telegram ?

yes telegram

lm

咁錯負皮

開telegram group有無人入

冇玩開，而且唔想分到散晒

留名

支持
已經睇晒所有靈異po 連仔做野喇

連仔仲唔開～台～

九號波下一推

巴絲有好多經歷等住分享

600幾人認為有需要都唔開台?

求開一個論壇嘅台都咁難，可想而知想要求政府為市民謀福利會幾天荒夜談

開個台要好大工程?

估計要等下次大更新先有機會

即係要我哋推到2046? 如果之後會開台都講聲先呀~
都唔知佢係扮睇唔到定真係睇唔到.

呢個時節好猛，推下先

開台喇，連仔

叫弱智台好過
唔撚係弱智都唔會信埋呢d 野

支持加1

人各有智

推多推先

以前見到萬二蚊做真係覺得好撚型

玄幻台?

貼過站務台啦btw

永遠名譽台長 梁嘉靜

站務台同黑洞台有分別咩？

名唔重要嘅，聚到人氣先係好台

好驚驚

想睇鬼故

屌我高登問問到蓮登 都冇人理

點解肥絲唔入黎改贊成

絕對支持

推啦啦

老實講，有幾個無聊台真係刪得

好想聚埋一齊分享

克蘇魯

睇到個標題依舊嚇到叫左出黎，新老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，今次弱智男同事嚇到暈左，暈過既女同事嚇到弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

樓上

其實應該係「贊」成，記得唔好再攪錯。
By the way. 我贊成

頂，你好嘢

讚成 最鐘意聽，講，睇，靈異野

查實連登好多同好，開個台集合大家合情合理，仲可以介紹冇玩連登嘅外來人加入吹水，一舉多得，而且我相信加個台一啲都唔難

深夜一推

頂，佢出黎喇，連仔仲唔開台，點討論

飛巴打熱心於靈異台同成人台兩邊事務

都好忙架

好想討論吓呢隻咩黎

幾恐怖

好主意

好驚呀

係咪要出佛光初現，連仔先會乖乖開台

頂，好血腥

嘩

[url]大家有冇發現呢排有好多騎呢古怪既命案發生左？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

連仔仲唔開台

幫手推一推

連仔～

推到一千

集氣啦

來吧

係都叫神秘台，同一範疇但內容更廣泛

無所謂，總之分到呢個類型出黎就得

希望鬼故同老作去返講故台
神秘台 應該認真討論真實經歷, 揭露世界神秘一面, 擴闊會員世界觀, 探討世上唔同可能性

點都要連仔點頭先有用

飛哥，重推緊post呀？

冇計啦，希望精誠所至

幫你推

唔知連仔是否要1000正評先會注意

仲未有

其實靈異神秘嘢大把巿場
潘生、雷生、夏生、海哥…
大把人專講呢啲，亦大把人聽

會谷到人流，對論壇發展好有幫助
唔明點解唔開個台

道聽塗說連仔係耶撚，唔想搞講鬼或談論其他神嘅話題

叫孟加拉台算

真理越辯越明，唯有主耶穌先係真實，難道信主嘅人會怕咗其他宗教？開神秘台正正係俾世人睇清楚邪靈偶像嘅禍害，藉此機會傳揚福音，見證神嘅真實同大能，彰顯主嘅榮耀

巴打堅喎！
推到俾連仔睇到

想認真研究吓呢類UFO

卓飛上ViuTV講怪獸, 開post都唔知開邊好, 唯有開娛樂台

開未？

連仔，又有人講降頭、陰陽耳、死咗去邊啦

查實呢度係咪連仔一人話事？
望遠可唔可以俾意見架？

唔好定眼望住太耐，否則…

Pish

連仔～ 開啦～

推到1001

陰謀論亦係神秘學必有話題

有時候覺得好多「陰謀論」都係真

高質

[url]一人一個你深信嘅陰謀論 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

睇得出呢個主題大家都好有興趣

ViuTV 最新靈異節目

堅唔堅?

正喎

漏左孟加拉效應

都要連仔開台至有用

唯有見到相關嘢就貼嚟呢度先 推~

咁一齊繼續推下「陰謀論」先啦

一早應該要推靈異台 但係到時開左台應該post鬼故多過講 UFO陰謀論個啲

好多個外星人post已傾爆，真係唔講得笑架

不如所有呢啲post一齊開係站務台好過啦，分咁散好難引到admin注意

又推post呀飛哥？

另一位ching開咗響站務台一日推幾次，仲要成七百個讚，連仔一定睇到，最重要係佢身為網主想唔想攪啫

推到腳仔軟

樓主一齊去站務台開post啦

想有個台講修真，道法

嗱又有人講鬼故喇，你話冇個台點得

那些年，我喺蠟燭廠遇見608和成班細路的撞鬼事件

嘩，好吸引

唔讚成 但贊成

你係得嘅

開台喇、開台喇

贊成...

幫推

多…謝…

有冇巴打講吓旅行住酒店時嘅邪嘢？

連狗唔理民意

新Joe

星座撚直接bam啦仲放入黎

支持靈異台

連囝～